遍地開花既真諦

連儂牆大家就識開哂花
又話呢場運動去大台 去中心化
但係遊行&勇武到而家其實都仲係單線緊
資源分配黎講唔係好有效